請問有冇工請人 入黎睇下我

有冇巴打請人?
19 男 讀緊書 黎緊sem break 朝早有份工 我嫌返工日數唔夠多同悶，想搵多一份工返 最好要啲例如LKF酒吧之類好玩既工
sales/飲食乜都做過哂
返夜都冇問題 人工/工作時間都可以再傾
麻煩telegram 我
Tg:lihkgptjob